[11.11 + 11.12反思post ] 求各位香港人11.13 可以繼續嗎？

1. 知道依兩日大家都好辛苦，但可以捱多一日嗎？ 11.13 可以出來嗎？？

2. 11.11 覺得成功，於是係夜晚大家都收隊。咁都俾左曱由們有休息既機會，今晚係咪繼續俾曱由有休息既機會？？

3. 11.13 可以再繼續嗎？ 知道咁樣係好令奴工討厭，但大家可以再繼續和你塞嗎？

4. 綜合左兩日既活動，我地有咩可以改善，改進？令和你suck 效果更好？ 如點樣suck 先有效？

5. 中環係香港金融核心， 可以點樣持續有效咁麻煩到人呢？

列咁多問題係希望大家有討論既方向or 題目
希望唔好淨係推推推

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

你都無討論

推